召集所有長頭髮既巴打

留左14個月

留緊，
紮頭髮既目標都好遠，起碼留到10月先夠

又就黎夏天喇

加油
我之前斬日日戴帽戴左1年

留左就快半年
宜家唔長唔短好難打理
d陰中分又唔夠長，梳埋一邊又太長，成日跌翻落中間
份工又無得成日戴帽

Headband

留左2年 下個月準備捐哂佢之後剷到最省

點解？

戴帽都係好方法黎
不過好令焗

留咗一年多少少 好勉強咁紮到個迷你髻

仲有得捐咩？
我都想

留左4年 各位長髮巴打返咩工？

電左佢咪得囉

地盤

就咁電？唔駛整咩大捲果類？

有阿不過唔喺香港
係台灣捐

助人自助
最初同朋友一個承諾
加上遲啲去長途旅行 未必有時間去日日洗

我本身都係諗住留長佢捐
但發現原來香港現家無人搞
好彩 唔該巴打

已經長到膊頭 諗緊點整好

留左半年多啲
日日扎髻出街
你地一個月長幾多？
好想留快啲

留左接近兩年冇剪過，平時札髺/bin,放落黎成個乞衣咁
想修剪同電但唔知去邊到好

留左兩年，中途剪左一次，黎緊夏天考慮剪

你半年就紮到都叫長得好快
定你本身都唔短
我留咗一年鬆啲 而家先叫勉強紮到
不過我本身都幾短開始留

新手上路
留左半年左右
但都係好鬼短
加上天然卷 成日漲卜卜好似d唔知咩狗咁
唉天然卷係咪唔應該學人留長

我係前面同上面掘到髻, 後面同側面仲係好短(之前UNDERCUT)
我度過大概一個月先長1CM....

覺得趁仲有頭髮，點都要試下留長髮
但係好易出頭油，髮質又唔靚，唔知點留

我留左年幾先扎到

半年唔會長得去邊啦

留左5個月 好辛苦

依家唔長唔短中間位，側邊仲有排留，又未夠長紮
電左會唔會快長啲，又易啲打理

都幾辛苦，唔長唔短過度期果陣，一夏天又熱到仆，次次都想剪黎短佢，但留到咁上下長，日後唔駛煩

留左幾耐？

忍

我仲要返緊office 就快夏天喇

我同你一樣都係紮到咁 後面又唔夠長連埋中間啲頭髮一齊紮
側面就一pat野咁

應該大半年到

返office唔怕喇

有無俾人屌?
留過兩次都俾人屌到放棄左

最主要係側邊 好似你講咁一pat野，又長得慢，
後面就唔怕，快長啲

比人講兩句就放棄既話不如放棄埋人生啦

比上司屌呀

我留左7個月
因為之前鏟開兩邊後面
比較慢
頭頂就到下巴
後面而家成個唔剪頭髮毒撚咁
會抓住條頸

咁唔係放棄
係冇得留

認同最後個句

產兩邊覺得無咁好睇，都係留晒紮先好睇

我唔係留top knot
係留長頭髮之後有鏟兩邊
所以兩邊跟唔上頭頂

留左8個月好似

想留日本果種長頭髮型唔想成日鏟則邊好煩
未留前我D頭髮去耳仔位，依家去到膊頭位左右
我覺得想快少少留長頭髮可以試下用椰子油滋潤個頭皮/髮根位同埋得閒修下髮尾（可以youtube 自學 ）

Sor

點樣紮man bun紮得好睇？
自己成日紮得好亂 個型又唔靚

巴打本身有用開定點？感覺如何

係咪唔夠長只係勉強夠？
戴一陣頭cool先

長到心口 夠就一定夠
不過點紮都唔多滿意
最後都係帶帽算

咁多巴打話留長期間會戴帽遮柒
大家係戴邊類型既帽？

巴打留左幾耐先到心口咁長

Cap帽喳

睇返d相 好似1年8個月咁上下
一去到膊頭就長得好快
唔知關唔關轉左洗頭水事

紳士帽 畫家帽 newsboy cap 冷帽 cap帽
其實都係睇你自己平時衣著係點

嗱利申定先 我自己唔係好夠長整
但我幻想緊 會唔會跟啲女人咁紮住個頭瞓覺（可睇youtube 教學）
第二日起身個頭會「自然」曲
跟住先紮man bun 曲曲地有啲texture 應該會好睇啲

類似咁樣就好型

留名學野

留咗半年, 唔長唔短, 則邊成日突起, 唔知點搞好

留左年幾 諗緊剪定唔剪 因為想留埋左右 再加上依家扎黎扎去都唔滿意 帶帽又怪

整個knot啦

推

留左兩年去到心口
跟住剪左

剪完個個都話靚仔左

想留, 但成日覺得如果無鬚會好怪

lm
我係絲
留左n年..

想留長髮無數次 有無人可以講下點樣支持同捱過中間唔長唔短日子

留過三次揮手 最長係而家 留咗一年幾個月

不過都好視乎個人係幾時識
未留之前識嘅都話短髮靚仔
留之後識嘅話長髮文青feel/型啲

不過我自己偏好長髮
而且剪完仲未習慣要朝朝gel頭

想留嘅巴打唔好理人點睇
基本個個係唔長唔短個陣都會笑尻你
但你一有knot個下就會型棍好多

唔好冬天先開始留 因為夏天生得最快 冬天先留你柒嘅時間會拉長咗
留到咁上下要修 如果唔係又會生得慢咗 電唔電睇個人 有啲人電咗好睇啲
夏天頂唔順可以學上面巴打咁兩邊undercut 但到你想留埋兩邊嗰時就會後悔 我後悔緊

真心undercut一長就好柒
你用頭

*頭"cool"好過

暫時留到咁

幾好睇
電一電應該幾正

好怪wo 因為好大舊

剪左佢再成個頭留過

修過？
咁整齊既

有keep住修

而家頸位d頭髮唔夠長
爪住條頸好撚柒

留名學嘢
留左六個月後去電攣左
而家長到落膊頭，有啲想剪返短
試過攞頭巾綁起啲頭髮
但畀啲朋友話似壽司師父

6個月到膊

sor，我講到1999
係之前留左六個月就電，再留到而家到膊

我都留左就嚟15個月
係咪係時間修下佢？

留個時係唔係淨留前面，側面同後面會剪

完全唔剪

髮夾

本身留得靚咪唔駛修

我都係頭半年修過之後就無修過

PushI

好正呀

Push
長頭髮嘅男人好正

巴打好靚女

我係中學雞個陣開始留，唔記得11定12月個時留，到7月畢業晚宴

留之前使唔使修下佢
斜陰留咪會左右唔對稱

想朼辮仔 但個個都話唔好